老老實實 自資學位全部都係垃圾

嶺南廢極都係UGC 恆管樹仁 狗也不吊 零競爭入學 用錢買學位

樓主ling u?

No HKU

駁吾刀

叻啦叻啦
唔講以為哈佛 麻省理工

屋企人有無讚您咁醒 ?

有

一齐用简体字，感受祖国ge高大上

ou係唔係自資?

當然係

仲有CIE Speed 全部都係垃圾